{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153374?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔포레 더 스파 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15時以降に可能です。 - チェックアウトは翌日11時以前に行ってください。 - 人数を追加する場合、22,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 追加でお水、タオル、アメニティもご用意しており、当日現地にてお支払いください。 - 4人の宿泊の際、追加で寝具類を提供いたします。 - 駐車は無料です。 - 客室は禁煙です。 - 朝食は2階のエマイで08時から10時30分まで提供されます。 ラストオーダーは10時です。 - 朝食付き客室の人数を超過した場合、当日現地にて追加注文することができます。 - 宿泊客はエマイで10%の割引を受けることができます。 - 特定の客室とベッドタイプはチェックインの際に保障されず、客室の展望も保障されません。 - 未成年者は予約できません。 - 入室利用の詳細な案内は明示されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降に可能です。チェックアウトは翌日11時以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊する場合、支払いはどうなりますか？",
            "answer": "追加の人数がある場合、22,000ウォンを追加で支払う必要があります。また、お水、タオル、アメニティも追加でご用意しており、当日現地でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "4人で宿泊する場合、寝具は追加で提供されますか？",
            "answer": "はい、4人で宿泊の場合は追加で寝具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のエマイで08時から10時30分まで提供されます。ラストオーダーは10時です。"
        },
        {
            "question": "朝食付き客室の人数を超過した場合、追加注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、朝食付き客室の人数を超過した場合でも、当日現地で追加注文することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はエマイで割引を受けることができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はエマイで10%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "特定の客室やベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "特定の客室やベッドタイプはチェックインの際に保証されず、客室の展望も保証されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の方は予約できません。"
        },
        {
            "question": "入室利用の詳細な案内はありますか？",
            "answer": "入室利用の詳細な案内は明示されておりません。お手数ですが、スタッフにお尋ねください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 441
    }
}